g峰被人ban出境

又ban

被禁出境師

真係on9的暴政